**Дебаг на странице с решениями (/solution)**

В девелоперской консоли: `hiEnableInviteCardTemplateBrowserCardDebug()`, отображает ID шаблонов и в будущем 
будет содержать какие-либо дополнительные инструменты